Sleep is for the.......

WEAK!

煩呢樣煩個樣搞到失眠

一直向前衝